11/08 旺角即時

朗豪坊外全部封哂

頭先大量記者一度被困在封鎖線內

現場仍有少量青年同銀髮手足

推

大量狗同便衣狗

無人理了

咩事

push

又拉帶

pish

皇軍又破壞社會安寧

做乜鳩隻狗特登推跌小販檔口？apple live有

好多黑暴

紫旗

又鳩拉

仆街狗

皇軍要發洩

紫旗真係搞鳩笑

你班狗就真係勾結美國啦
做得越多鳩嘢，美國制裁越勁

又係成身痴到童子軍咁
俾呢班痴線零紀律既狗拎槍
真係不負國際恐怖份子之名

D相真係影衰香港
高矮肥瘦乜都有 重要件制服到乜章都痴上去
重要位置不一 你依家當玩呀

Lm

鬼節就到 夜晚又少人 容易撞鬼

唔好玩太多

想睇佢哋圈子啲文宣，點樣洗到佢哋覺得痴風林火山乜乜乜嗰啲係型

紀律部隊
屌你老母 城管都有紀律過你地

又呃ot

唔好影衰人地恐怖分子
呢班山賊

俾全香港人歧視
又要捉啲人黎出氣

痴尻線仲係到扮哂野 一邊望去第二度一邊慢慢推尻冧人地張枱
真係賤撚到仆街 屌你老母賤種狗死全家啦撚樣

越嚟越多阿叔屌狗

Push

柒到喊

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

捉記者？

錨住d記者來咬

cool 頸？

蘋果好醒

喺行人路捉乜9？

都唔知捉乜嘢
呃ot
衹有記者

係咁攪鳩記者, 睇嚟得番共媒先可以直播

仲同隻狗講經
叫佢死撚開啦

明搞記者

個PPRB扮死狗

屌你老味

連續兩日針對記者

比人伸手入褲袋嘅感覺係點樣㗎！
我唔相信有快感！

打完記者求其搵個扮死狗

條PPRP好撚ON9

都無撚用架喇講閪咩

都係求其搵個出黎俾記者鬧兩句

重要係道扮曬野

死剩把口仲要死撐

蘋果記者都開玩笑爭論

慢慢進化

呀蛋 高登 立場一直都有爭論

做乖記者咪比人狂推

李泳希好型

蘋果姐姐

投訴到屌你都廢事
仲捉返住人問人明唔明

你明唔明你老母做雞呀

幫手retweet

詠希BB

朗豪坊架的士咩事？

黑社會破壞社會安寧

睇緊
唔知咩事

邊度

係的士司機?

係咪比狗撞?